香港有好多工無人做，點請人？

請指教
謝謝

指你老母咩仆街仔
你出去問下啲老細啦屌你老母
日撚日喺到問問問
我屌你老母臭化閪你幾撚時死呀戇鳩仔

條撚屌唔屌唔撚柒得

雖然有啲on9，但咁撚惡

一般答案，去求職網

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好指教姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你架啦柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼contribute

成日咁撚得閒上黎連登出埋D低質素post鳩up問人指教
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

把口咁撚臭嘅 食撚咗屎啊 死支那雞